靜靜地贏乜真係咁難？？

係咪俾人屌得少？定冇撚咗個腦？
你走到你好彩但可唔可以唔好累到其他手足？
Dllm冇人想知你點走

Push

手足不是condom，有力出力，有錢出錢，令到運動得以繼續多人撐下去呀